曾俊華承諾當選後廉潔奉公 嚴格按基本法施政 為國家 香港和中華民族作貢獻

【特首選戰】曾俊華承諾當選後廉潔奉公 保證一國兩制不走樣

2017-03-03 12:47:15 HKT

【更新：新增影片】
特首候選人曾俊華表示接獲選管會通知，確認他提交的165個提名，換言之正式成候選人，他又指昨日網上眾籌衝破500萬元、參與人數逾2.5萬，超乎預算的成績令他非常感動和鼓舞。

距離投票日不足一個月，曾俊華向選委和市民承諾，他當選後必定會盡忠職守、廉潔奉公、嚴格按《基本法》施政、維護國家利益、保證一國兩制實施不走樣、不變型，讓香港繼續發揮獨特的角色，為國家、香港和中華民族作貢獻；對於有意見擔心選舉會傅社會撕裂，他強調當選後會爭取不同政治光譜的支持，盡力化解香港兩極化的問題、修補撕裂，並會全力爭取年青人信任。他強調這3個莊嚴承諾是他對自己最嚴格的要求，冀選委和市民信任他可帶領香港再創高峰。

被問到因何事不開心要辭職，他表示「做每一樣事情都有起有落㗎喇，咁我嗰段時間係一個、積累一段時間一個考慮作出嘅決定」。對於譚惠珠指人大總體支持林鄭，曾稱相信每位選委都要為其決定負責。

至於當選後會否調查梁振英UGL事件，他表示「會依循香港嗰個法律框架做所有嘅事情」。被問到是否要求過不與對手同場辯論，他指近日收到很多不同的邀請，他會就自己的時間和場合的代表性作決定。

另外就有報道指中聯辦要求選委拍攝投票記錄，他認為這些只是傳聞，相信大家了解法律的話，就不會提到這些事情。

曾俊華競選班位處的灣仔合和中心外面，擺放了他的競選口號，「希望」、「團結」、「信任」的模型。他解釋推出這三個模型是為了讓市民看到他的理念，這些模型亦會在香港不同地方展出，強調會與市民「拍住上」。曾俊華隨後又向市民派發少量紀念品再離開。
<蘋果>

薯片=泛民大中華膠

薯片主張23條立法
以831為基礎重開政改

圈養豬即刻伸晒脷
然後未來5年又喊苦喊忽

最好係咪想薯片沖出黎話"天滅中共，結束一黨專政"呢~

都唔係我選你，有撚用

同埋，23條立左法，就算今次對市民冇任何影響，但唔擔保再下一屆共狗可以任改入面嘅條例，而唔需要公開修改內容。

根本佢跟好打得都係屎一堆

世上撚有中華民族咩:

善用中華民族呢個偽政治名詞真係搵到食！